\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{color}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{dsfont}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{calc}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{enumitem}

\date{\today}
\author{Margaux BRULIARD - MACS2}
\title{Modélisation probabiliste et propagation d'une incertitude\\ \textbf{La digue}}


%\newcommand{\divergence}{\overrightarrow{div}}
%\newcommand{\gradient}{\overrightarrow{\nabla}}
\definecolor{blue}{RGB}{51,131,255}


\begin{document}
	\maketitle
	\hspace*{3cm} \hrulefill \hspace*{3cm}
		
		
	\section{Observations lacunaires de la hauteur en fonction du débit}
	
		\subsection{Estimation de la hauteur de digue à partir des seules données de hauteur d'eau}
			
			\input{includes/section1/hauteurEau.tex}			
		
		
		\subsection{Modélisation de la liaison entre débit et hauteur d'eau}
		
			\input{includes/section1/relationDebitHauteur.tex}
			 	
		
		\subsection{hauteur de digue préconisée}
		
			\input{includes/section1/hauteurDigueFinal.tex}
			
			
	\section{Modèle physique de hauteur d'eau}
	
		On choisit à présent d'étudier le modèle suivant:
	
		\begin{equation*}
			\left\{
				\begin{array}{lll}
					H = (\frac{Q}{K_sB\sqrt{\frac{Z_m - Z_v}{L}}})^{\frac{5}{3}} \\
					K_s \approx 30 m^{1/3}.s^{-1} \\
					L = 5000 m \\
					B = 300 m
				\end{array}
			\right.
		\end{equation*}
	
		\subsection{Loi de probabilité des débits et de l'incertitude sur les paramètres du modèle}
		
			\input{includes/section2/loiProbaDebit.tex}		
		
		
		
\end{document}
